.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--True-Target:

Истинная цель (`True Target <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=346>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- удача
- предсказание

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: до начала вашего следующего хода

----------

Вы проникаете в возможное будущее, на ближайшие несколько секунд, чтобы понять все способы, которыми ваша цель может избежать вреда, а затем передаете видение этого будущего тем, кто вас окружает.
На первый бросок атаки, сделанный против цели во время действия *истинной цели*, атакующий делате бросок дважды и использует лучший результат.
Атакующий также игнорирует штрафы обстоятельства на атаку и любые чистые проверки из-за состояний цели "скрыт" или "спрятан".




.. include:: /helpers/actions.rst